哇 百事MV 英妹牙周權F正能到哭 (￣▽￣)

遲左開po

咁柔櫻呢

冇咁吸引 但都ok

權F 對奶好似細咗

拍埋巨乳 soyou隔離係難d突顯個優勢

唔講柔理係咩意思

柔理都好正喎

。

明明最𠹌正嗰個係牙油
短髪+頸圈

新年流流唔講核突野

柔理最正式喎

係

係幾正式幾想插佢..

芽..